2186綠葉製藥嚴重被低估

好平

垃圾嚟

係都係1177先

1093穩陣好多囉

真係平到無人信。

沽盤排山倒海

點解

買過 拉圾，炒下上落咁

咁低價抵屌？

建議退市再重新ipo
就有人炒

依家值得入?

空爆佢

無B 字炒條撚